仲未睇Eyes on Me : The Movie嘅WIZONE入一入黎..

我屌晒你地老母係咪當12女孩係condom
即刻同我去買飛睇最近嗰場
十二女孩☝️✌缺一不可✊
光復KPOP🇰🇷 唐記革命🍞

仲未睇嘅千祈唔好中伏..

唔睇唔好叫自己做WIZONE

我睇咗..

覺得唔好睇唔好叫自己做WIZONE

好睇。

你係once咪覺得唔好睇囉

麻煩唔好亂屈人做once

屈人做ONCE同叫人做狗冇分別 好唔尊重

覺得唔好睇=狗=once

係

造緊show 拉

假還假
妹妹無牽

當佢哋係飛機杯

未睇我唔配擁有周周

睇左兩次 睇一次果d唔係真WIZONE..

又話唔好睇

勿鬥wizone牙..

下我不嬲都話好睇==